\classdescription{HttpServer}
{}
{
\begin{signatures}
\item[Server(config : Configuration*, manager : RequestManager*)]
    Erstellt neuen Server mit der Configuration und dem Requestmanager.
	\item[listen()]
		Lässt den \type{HttpServer} auf eingehende Verbindungen und HTTP-Anfragen warten
    und gibt sie in Form eines  \type{HttpRequest}-Objektes an den  \type{RequestManager} weiter.
  \item[quit()]
		Beendet den Server und führt dazu, dass \code{listen} zurückkehrt.

\end{signatures}
}
{}
{
    \begin{signatures}
    \item[stopRequest(request : HttpRequest*)]
        hinzugefügt, damit der HttpRequest dem Server signalisieren kann, dass dieser nun beendet werden soll.
    \end{signatures}
}
